止暴制亂的真正意思

覺得吒叱唔關自己事嘅入一入黎

只暴製亂